民主黨北區成功驅趕水貨蝗蟲, 今日上水冇乜人

真

堅定可信民主黨

含淚投票了。

全港都仲有蟲喎